有冇人發現想人還番野俾自己係好困難

話說借左部相機俾個朋友去旅行用
我借俾佢嘅時候就出開佢屋企果頭順便借俾佢
咁我想拎番嘅時候就想叫佢拎番過嚟我屋企附近俾我
但佢就係咁叫我出去拎
我好唔’gur’就係點解借完我野仲要我去拎番
我好燥

你地當我一個住西灣一個住美乎

要借既又係你 自己送上門又係你

而家想攞返咪自己去 佢又唔急 你唔黎攞咪算

即係你覺得借完野唔拎番去還俾人係無問題嘅？

唔係無問題 佢都冇話唔還 只係未還
唔急 人係咁架啦

借左出去 正常預左拎唔番，佢肯還俾你 算好好啦。 係你自己蠢，唔識叫佢拎番黎！或者佢跟本唔當你朋友！

所以我不嬲唔借野俾人